全港十八區 遍地開佢老母花

漏夜整咗張poster
幫手spread啦冇時間啊
文宣啊！
推爆佢老母林奠上月球窒息死啊
我屌穿你個性冷感西啊
講笑咋！屌到肥媽嗌啊啊啊！都唔屌你啊！

不分和勇
遍地開花

推1/10

光復香港

時代革命

全球聲援

刻不容緩

屌你老母！係咪鐘意口罩都犯法啊！

今日究竟開唔開花 連登風向係唔出 熱門一個po都冇

我都想知

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================